我條仔成日想玩埋d古怪野

有時話想玩後門
有時想玩屎

點阻止

佢話想食我d屎 痴撚線

好唔好同佢分手

點算

咪玩
有咩問題?

你成日玩屎?

你哋兩個男人玩後門好出奇咩

比佢食完 分手

佢玩屎又唔係妳玩
妳咪屙俾佢慢慢玩

兩個男人唔玩後門，唔玩屎仲可以玩咩

挽屎 不了

你屙屎比女朋友食?

我驚我見到嚇到西都乾

我女人黎

挽你老味咩

Gay

不是gay

咪俾佢屌屎眼
屌完叫佢自含
一次過滿足佢兩個願望

This

邊有人自含到架。。

is not gay

睇呢個post睇到反胃

教下我點做

開咁多post唔厭架咩